黑警派鬼破壞中環站等大家走唔到

想逼人去金鐘, 之後引人衝政總
諗住用衝突蓋過今日大遊行
大家唔好中計

搭電車扯旗

好慢,要捉人好快

大家等陣去碼頭搭船走啦

popo setting up TRAPPPPP

Be carefullllllllllllllllllllllll !!!

如果無鬼搞事就得,有一定有水警

齊齊唔好走，坐美領睇下邊個傷害大啲

唔係no one less 呀，係NOT one less呀

推

香港站走都得

和平遊行 捉乜撚野

見到中環太多人，唔想有人增援

比人拉左你地救唔到架
咪撚圍啦
啲狗就係想你地圍

屌佢老母

Push

大家坐巴士或船走

腿

香港站車好疏

又潔癖又指責
又話冇大台
幫手諗點救人好過

spin技倆

唔可以比佢spin到今日執美領請願既新聞

agree

落去香港站搭囉

未封住

所以今日唔好去金鐘，銅鑼灣

不硬拚，因為狗賊部署好
不憤怒，因為你會中圈套

唔返屋企就轉陣地行商場

spin去警狗黨鐵阻止市民遊行自由 嚴重侵害人權 請立即通過法案

推！

擺明想谷大家沖

置地所有商場會鎖門

太明顯

話我散水狗都咁話，又唔係打，一味叫放人，有邊次放過，咁不如走，少幾個比人捉。唔係話放棄手足，而係做無意義既野又損兵冇意思

True

今日焦點我要係百萬人向美帝請願求過人權法！

警方妨礙集會自由唔比去到2200放上twitter

美領係香港最安全嘅地方

香港站未封，可以搭東涌綫

和平遊行，走乜鳩？

個集會去到6點

仲停留爆閘有撚用，參巧下當年
而家仲差過工聯會班左仔，
你地想10年後攞大紫荊勳章就唔該努力啲

依家封左,咁夜晚散水就唔會開番

agger

so sad...

特務警察

走唔到就係美國領事館聚集，佢夠薑就係領事館門口放TG

現場嘅人馬上通知人
中環站封站
金鐘有防暴狗！
今日完左，馬上搵方法翻屋企
絕對唔可以衝任何地方
留守都唔好啦，今日真係唔適合

今日好重要
大家要理智
唔好俾狗帶風向

專登攪亂和理非集會遊行。

推啊！！！

Popo行動太明顯！無籍口拉唔到人

推 唔好中計

番美領番美領番美領番美領番美領番美領

香港四通八達, 搭巴士都得啦,
地鐵好似TVB慣性收視, 太多人慣左依賴地鐵

今曰唔好留，持久戰，唔好俾人拉，玩到十一。狗周圍封路，好難走。

你訓左幾耐？

明知今日係請願
即係係去求人
絕對要和理非
仲要未散場就去拆站嘅8成係狗扮人

老差骨教路 聽哂佢

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

走啦, 無位走呀。

或者無腦，或者手痕愛上拆站

唔俾走就係美國領事館坐通宵

班狗擺明引人離開美領

疑似引戰鬼

屌

地鐵站有鬼

好撚狗

引戰狗

不硬拚，因為狗賊部署好
不憤怒，因為你會中圈套

呢D要留意

有成十萬人
行返銅鑼灣先走都仲得

1630 尖沙咀地鐵廣播：其他地鐵站隨時關閉

夠鐘捉鬼了

手足們要小心有紅色布條既人

推 中環站要人

唔撚係掛...

班冚家剷佢哋想放火燒美領館呀

黑警死全家

今日未必個個有gear

另一個角度諗
班狗而家係佔用埋中環站黎做基地增援用

啲人都未散就搞個站

咁而家點黎

就係美領館門口坐天光
可能仲安全

今日唔好整road block

繼續去美領🇺🇸
唔好比卧底狗引走左🤬

大家快d番去美領事館

點先可以救番手足？
我地贏左 人權法通過
咪可以令所有手足獲釋
小心引戰狗
聽日頭版係美國旗海

［b]返美領
班狗擺明引人離開美領
因為班狗唔敢係美領附近攪事[/b]

推呀!!!!!!!!!!!

小心狗想轉移視線製造衝突

封了

今日唔好衝

搞緊破壞個D full晒gear
明明今日係主題係美領遊行??? 好多人仲著suit添

勿中計

全線暫停啦不如

黨鐵正仆街

記住如果要留底就係留係美領附近係最安全！

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招 叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

千祈唔好自亂陣腳！

繼續留係美領呀，班卧底搞中環站一陣大家走唔到，又引人去比狗咬，全部人留係美領，有湯姆大叔保護你地，班狗唔敢郁

紅布條

在畢打街現場

引你攪破壞, 縮短合法集會時間, 再出速龍打到你一扑一look

美領館付近先係安全區
本身棟野已經係美國情報中心
大把監控系統，班狗有乜動作隨時俾料侵侵同班國會議員

push

今日得一個主題，美領人權法！唔要佑幾時都有得佔

而家警犬長期擺左隻水警輪係中環消防碼頭，大家小心
利申：做水面工作

大家唔好中計

文宣組召喚
黨鐵+狗聯手打壓自由既證據

Push.

今日唔出鬼等幾時

唔好圍 返去和理非集會要人

集會唔係話16:45 完？

popo想殺人咩？
逃生門無鎖瓜

不硬拚，因為狗賊部署好
不憤怒，因為你會中圈套

dun be spinned !

唔好諗邊度係安全一定要保持警覺性, 大使館內先至係美國領士, 外面就任狗玩。

今日只請願

唔好中計

行上堅道 安全啲

金鐘有狗

又變左估路，陣地戰

絕對唔應該,唔想聽日頭條係警民衝突

推
去完美領唱完國歌已安全歸家
大家唔好比狗挑釁到

上半山區轉車走

1650香港站安全

dklm 黑警搞串party

中環 金鐘 ，銅記 上環 西環 灣仔都熟哂架步啦

有咩搞作返九龍先搞 加油

頭先經過尖沙咀海防道有5架狗車泊係度

無論今日發生咩事，堅守不要衝，行完返屋企

去上環 香港 金鐘站走

no狗鐵啦

上半山豪宅區轉巴士走

現場大部分人走緊,但有班人繼續拆欄佔路唔知想點

依家散個focus仲係度
等陣一打今日美領請願就spin走哂

都係信仰一躍姐

要趁機會宣揚香港警察準時四點行動，在港鐵攪事！打壓遊行請願嘅自由，奢望減少去美國領事館請願嘅人數！

此舉影射香港警察好可能會隨時打壓美國喺香港經商嘅自由! 嚴重威脅美國係香港嘅利益！！

煲大佢比美國睇！！！

twitter

大把狗係到- - 咪ON9

依家先係
頭先無

721 85 811 831

畀全世界見到黑警嘅暴行

都唔預會走

繼續原定計劃 美領, 唔好畀鬼 Distract

港鐵app話 紅色同藍色線都唔停中環
手足小心！

唔好係地鐵站內玩狗, 狗等你玩到咁上下就扑尻你

Pish